求救🆘打打下機死機，重開顯示卡轉兩下唔轉，底板boot 燈長著

底板 msi b350m
顯示卡 ASUS 1070
CPU Ryzen 1700

j圖送上
在線求支援

重插ram

Cpu fan running? Any error code? Beep beep sound? I guest your display card fired, any onboard display card to test run?

插過 位都換過

check下散熱膏

CPU running
Error code 唔識睇
底板得 cpu dram vga boot 燈，boot 燈長著
無聲(由第一日起都無聽過佢出聲
Ryzen cpu 無 on board card...
但係塊顯示卡頭兩秒識轉，之後先停

1700無on board display

你第一日起無插4pin SPEK所以無boot聲
試下換張顯示卡試試著唔著機

插返個蜂鳴器聽下咩聲

要搵下。。。唔知掉左去邊

雖然你用緊Ryzen, 不過我覺得情況有啲相似

以前我都試過玩玩下熄左機, 重新開機唔夠兩秒就熄返
拆左CPU出黎睇底果面有啲地方黑左, 刷幾刷乾淨返, 但依然起唔到.

最後我直接搵Intel送出海換過一粒新CPU返黎就回復正常
可能係CPU接觸不良, 安裝既手勢唔好或者底板針腳唔靚

Display 風扇著機轉一兩下之後唔轉可以係正常
未夠溫度熄風扇

有無D燒羅味呀?
試下電源關閉, 移除主機板上的電池然後再Clear CMOS
睇下

試下內顯開唔開到 開到就你張卡問題

我都驚係呢個問題

收到，所以要再研究下

暫時未索到
How to Clear cmos?

無內顯

應該有舊野燒燒地又壞唔哂
過熱/ detect 到短路即刻熄機

睇返你本說明書
你張圖入面四粒燈入面, BOOT 一項著左
BOOT - indicates booting device is not detected or fail.

你檢查下啲野有無插實, 例如HDD/SSD/M.2

UPDATE: 啱啱搵返個speaker, 等我試下再睇下咩聲先

我以為正常都會有
底板個張喎

AMD R7 無。。

咁快啲聽beep beep啦

再Update:

無論有無插顯示卡，個speaker 都係均速響三下，beep beep beep。

但而家無燈著，顯示卡都係轉兩下唔轉

低溫下display card係唔轉
除非你set左佢轉

咁係咪可以assume 張卡無事

Bbb係長定短？

基本64k記憶體檢查失敗🤔

最新一試

我再turn off power 重開，所有野都連接好
除左顯示卡風扇其他都轉
各風扇正常速度均速轉
無燈，無嗶聲
無畫面

有無超過ram?

用底板bios 個個tools 整過

抆走顯示卡同ram開機·睇睇cpu風扇會唔會長行

會，仲係最大風

召集各位大大幫忙

其他風扇都會長行

Display card

死卡？

每條ram試埋就知
吉返晒連月球線睇埋

請比啲指示
唔知點做

斷電抆走粒褸芯一陣裝返晒D嘢開機

其實我啱啱都試過
不過都試多次

Clear CMOS
Display card下邊有粒銀色電池仔
同斷晒電先拎出黎